【支持奧燒支持垃圾龍】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXVII

#StandWithOzil

1

太夜冇人推po?

鏝都幾好笑

weak先會瞓

上個po尾有位巴打女友迷拿合理懷疑佢鐘意黑色大肉腸

岩岩想問位巴打個樣同laca有幾成似

我大肉腸 不過否黑色

飛得

我都想有拿子咁型

鏟光個頭留返成面鬚先啦

outcast

好難留到成面都係
鬚量係咪因人而異

黑人D 曲毛都唔係我地留到
巴打要小心....

高狗真係世界級，US 100億身家，請隻龍都唔肯
完全唔識體育學人做體育大亨
咁鳩屎仲以為佢係猶太人

佢淨係搞藍波同美式足球

條友連企業形象都唔理

睇完party j片發覺佢咩都有係真定得個一兩場
真嘅話我廠真係奪冠不是夢

又要po返佢首飲歌Stan

睇埋派膠嘅j片
做返期望管理

上個po有人話點解咁on9 30M買個19歲中堅唔用

唔係唔用，係人地死老母，情緒要穩定
阿祖安奴當年死老豆即刻無方向，最後自曝自棄

有D阿迷好惡，人地死老母都唔畀
就算你話阿仙奴買人on9
係既買人果陣會知道人地死老母？？

係IG發現
達蛇有follow奧燒
但奧燒無follow達蛇

YouTube search mistakes 搵咗陣搵唔到

唔好丁啦 party 垃圾黎 轟迷眼睛係雪亮

咁每個球員都有出錯時候
強如VVD都有

Thomas Partey made Messi look like lingard!

腳震了咁撚廢

著返條褲先

高狗買地要人搬走，逼到人自殺

"The very first line of his suicide note was 'Stan stole my home,'" Annette told KMOV-TV in St. Louis. "[Stan] is an evil, evil man. My husband was worth more than all of your money, Stan. The love he gave me. The life we lived. We worked together, we were best friends... we were never apart."

的確有一兩處係遊緊雲
其他似係隊友唔識現位/冇默契
係達蛇系統入面唔會點發生啦

咁撚癲

雖然之前迷蛙
但不得不承認 party 先係我哋嘅 first priority
好撚期待

做乜成個沙加咁

結果派太多膠
最後都係出翻埃及

Party嚟到都要做圾後備

更貴更水貨嘅人都見過啦
有幾咁奇
腳震就快啲睇醫生啦

做咩而家啲風全部轉晒

黑腸中場 等咗好多年

《足球倫敦》給出的三個阿迪達可能採取的強勢陣型

（1)

（2)

（3)

因為牛蛙破密集係都市傳說

70m先生

小心佢又入嚟話你單單打打

唔撚使瞓？

你都唔洗

2&3幾好

（2）C8打攻中 韋帝打Pepe位會唔會好啲

高安基死全家

高狗

其實諗諗吓之前冇同韋帝太子續約係啱嘅

Ching識波

下場對鏝應該唔會咁快出partey住？

後備

唔怪之得oblak幾十萬歐羅一年而thomas四萬幾啦
淨係幫thomas執屎都值半份糧
嚟到阿之後就要擔當份厚糧
要幫人執屎唔好送炸彈

我覺得隻派對似防守比較嘅嘅box to box 多過防中喎

但其實我唔係太擔心依家隊波嘅防守
反而進攻真係迂迴同拖泥帶水
所以我都係想要牛蛙多啲

2020 仲有幾多純防中

係一個連中堅都要有用波能力嘅世代 純防中仲邊有生存空間

咁咪即係全能中場

噤party喺攻守上貢獻都一定大過埃及,埃及始終係得噤多料

全能後防，全能中場，全能前鋒，而家無全能唔值錢

呢個年代龍門都要全能

全能王所以咁值

即係韋拉咁

似艾辛

夠唔夠全能?😏

所以山9勁過奧燒

45000/w

雲加

食撚屎

好想快啲睇派對落場 仲要等兩個禮拜

全能過全能到仆街

啪啪啪

係 要接實再自己帶波走上去射入埋

達蛇

唔反高狗了
年年big sign

年年買水貨

炒垃圾龍必反

垃圾龍

下年係咪呢個

姐係牙叔

高狗真係冇人性

睇落去個樣好惡好硬淨
睇返啲抖音片原來cam cam地

你仲嫌阿仙奴唔夠多樣衰咩

有阿狗style

包皮都有like燒個po,應該真阿嚟

好有cam 味

連登會員包皮就係

所以一定唔會踢阿狗

達sir好似都不喜歡格衰
包皮衰到癲

鱷魚頭老襯底

原來會玩抖音
躝啦

慈善冗員

Özil 垃圾龍

高安基批

批又點 鎊水啦仆街

我燒， 阿迷可以批評佢回塘, 但佢人格真係無得輸

炒人買人都關佢事

死開la papa
比番個5號黎

高：你問得我就要比consultant fee, 收順啲就6M

次次諗起佢都覺得好DUMP心，明明可以等於用空氣換到60M...變左空氣換空氣，唉

希望佢唔好好似細梅咁
黎到球王咁 之後咁柒

曾在馬體會青年隊執教過Partey的查維-巴諾斯（Javi Baños）接受了天空體育的採訪。 巴諾斯表示，Partey是一位很成熟的球員，而他的這種成熟甚至和他的年齡不相符。 巴諾斯還表示，Partey在進攻端和防守端都表現得很出色，而他已經準備好在阿仙奴這樣的大俱樂部取得成功了。

巴諾斯提到：“當我執教Partey的時候，我很快就發現了他是一位有著與年齡不相符的成熟的年輕球員。”

“最重要的是，Partey當時的傳球能力就很強了，他在最後一傳上做得非常出色，Partey在場上的覆蓋面積很大，他能夠很好地執行教練給他安排的戰術。 ”

在前往馬體會青訓營之前，Partey一直在加納當地的球隊效力，馬體會當時前往加納考察了Partey。 隨後，馬體會邀請Partey加入青訓營，而Partey當時直接收拾好了行李，在沒告訴家人的情況下，他就直接前往了馬體會青訓營。 隨後，Partey因為在青訓營內表現良好而得到了一份合同，對此，巴諾斯表示：“當年馬體會青年隊中有很多優秀的球員，這些年來，我曾有幸執教過盧卡斯靴南迪斯和迪基亞等優秀的球員。”

“事實上，Partey可能是我執教過的最有潛力的一位球員。”

Partey在代表馬體會U19效力的時候就被一線隊關注了，而在馬體會前往哥倫比亞參加季前賽的時候，他當時甚至還被提拔到了一線隊，對此，巴諾斯表示：“Partey是 一位很出色的球員，他的成熟和他的年齡不相符。”

“Partey一直都很自律，而Partey也一直懂得感激和尊重幫助過他的人。”

“我現在都能記得，Partey每次訓練結束之後都會和教練握手，他會感謝教練，在更衣室內，Partey一直都是一個很乖的小伙子。”

“Partey在馬體會一步步地成長，而他最終也成為了一名穩定的正選球員，而這正是Partey辛苦工作取得的成果。”

“當然，我認為Partey現在還有很多東西需要學，他有時候會在靠近本方球門的位置丟掉球權，而那就會給球隊的後衛造成麻煩，我認為這一點是Partey還改善的 地方。”

“當Partey還在青年隊的時候，他的一傳能力還不是很強，而他當時一直都在努力改善自己的一傳能力，我們給他提供了很多建議。”

“Partey一直都想要取得進步，他是一位非常職業的球員，我覺得這一點對於球員而言是很重要的。”

“Partey享受比賽帶給他的樂趣，他一直都很自律，我覺得是這些因素幫助Partey達到了現在的水平。”

“Partey的身體素質很出色，他的耐力也很強，他能夠承擔起很大的壓力，而他現在的持球能力也有了很大的提高，與此同時，Partey也敢於更多地嘗試在 禁區外起腳射門了。”

“Partey現在每個賽季能夠打進6-7球，對於他這種以防守起家的中場球員來說，這樣的數據已經很不錯了。”

都係有啲格衰

阿狗係扮窮呢方面
真係世界頂級

做到呢樣野 其實可以洗錢得嚟又可以慳唔少錢
起碼唔洗俾人抬價/入水貨
舊年比比break transfer record入
雖然第一季比人笑 而家漸漸睇到啲料子

再望望其他球會 皇巴曼
近年食左幾多水貨？
真係唔知係入錯貨定教練級數問題唔識用

Partey曾被馬體會租借到過艾美利亞，他那個賽季為艾美利亞出戰了32場比賽，打進了4球，雖然艾美利亞那個賽季遭遇了降級，但是Partey的表現還是給外界留下 了深刻的印象。 前艾美利亞主教練Sergi Barjuan對此表示：“Partey是一個閱讀比賽能力很強的年輕球員，而我當時讓他出任過攻擊型中場、中場甚至是中 後衛的位置。”

“Partey和其他年輕球員不同，很多年輕球員在遇到困難之後就想要放棄，但是Partey在遇到困難之後卻一心想要證明自己的能力。”

“我認為Partey不僅僅是一位防守型中場，他最近幾年取得了很大的進步，而他也敢於在球場上推進、冒險了。”

巴諾斯表示：“Partey的身邊有很多關心他的人，比如他的經紀人，Partey的經紀人一直都在提供很棒的建議。”

“而Partey也是一位懂得等待機會的球員，他知道有些球員的順位在他之前，Partey對待比賽的態度一直都很認真，最重要的是，他是一位團隊型球員。”

馬體會主帥施蒙尼此前也稱讚過Partey，而在Rodri離開馬體會加盟曼城之後，Partey也在馬體會隊內承擔起了更大的責任，無論是在進攻端還是在防守端，Partey要做 的事情都變得更多了。 巴諾斯對此表示：“我認為Partey最近幾年進步最大的地方就是他的最後一傳。”

“Partey現在不僅僅是一位防守型中場，他的進攻能力和射術都已經有了很大的提升。”

“總的來說，Partey就是一個什麼事情都做得很好的年輕人。”

馬體會後衛Trippier之前接受采訪時也稱讚過Partey，Trippier當時表示：“當我加盟馬體會之前，我還沒有意識到Partey是一位多麼優秀的球員。”

“他的身體素質真的太棒了，Partey在比賽中的表現令人感到難以置信，我認為，如果Partey去了英超聯賽，他也完全能夠適應英超的比賽節奏。”

巴諾斯也談到了關於Partey加盟阿仙奴的事情，他對此表示：“我一直都在說，Partey很適合德甲或者英超，他的比賽風格就能夠完美契合德甲和英超。”

“我認為Partey能夠在阿仙奴這樣的大俱樂部取得成功，他有這樣的能力。”

巴諾斯還提到，Partey是一位有著領導能力的球員，Partey之前經常幫助加納的年輕球員。 巴諾斯對此表示：“Partey一直都在幫助加納的年輕球員。”

“他給了那些年輕球員機會，而那些球員有機會從加納來到西班牙踢球，就像Partey當年做的那樣。”

但咁就要硬食lemar

達蛇真係鍾意啲聽教聽話

乜係下體青訓
講到咁乖又咁25

433 燒攻中
金章翼 美羊正前
打防反比比翼
密度先出拿卡正前妹

會唔會報細年齡， 真實已經3張幾

叔應該都4張

但又有幾多真係做全能 個個都想球員搞到佢地不倫不類 好似簡迪個d明明專心打防中 可以大幅增強防守力 林伯就想佢打B2B 搞到佢左前又返唔到後

如果派對係一個執行戰術能力咁高嘅中場球員
攻守兼備 硬淨但又擁有細膩技術
咁佢喺施蒙尼底下真係好屈就喇
大佬 施蒙尼得嗰一家波
嚟到阿記 達子大把野俾佢玩

今日開始，牙叔就跟派對學野，將來就頂佢個位啦

劍指英超未
拿卡條撚樣生性未 今季入25球

一入黎就幾個8折飛機文

每個人都有佢特性

ozil 點都未至於盃賽嘅垃圾時間都唔出

其實係party 入25 粒

係個教練有料咋

2020仲奧燒
收爺啦日撚日係度奧燒奧燒

@查蛇 你最鐘意果件臭閪 廣瀨鈴中左肺炎

嘩
今舖真係做新耶耶托尼啦

全面解放

“當然，我認為Partey現在還有很多東西需要學，他有時候會在靠近本方球門的位置丟掉球權，而那就會給球隊的後衛造成麻煩，我認為這一點是Partey還改善的 地方。”

已經預視到party 界外球扔後troll 自己隊友個畫面

中出解禁

黑長粗

包皮包返

驚閪咩 佢打右邊 比狗都唔識扔界外球

deadline day 好多前阿狗俾人趕走

耶耶托尼都係27歲黎英超

以前雲加留落黎個堆真係有啲廢

正呀
不過即係xhaka繼續踢最後一格?

唔使 全場party

獌新兵

中前場都淫賤走位

控到9丈遠炒飛機 拿卡屌打啦

train完第一課想解約未？

5號呀

迷下達蛇好過啦

派對跟阿叔學野

除左夢遺之外逢親9既倍數結局都麻麻播

仲j太子個班真係傻鳩黎

太子曾經比哥狗講巴塞青訓大把呢D質素
btw 好多人係得雲加先識用

拿卡練波好撚勁 笠死leno

關撚事咩
玻璃腳又成鳩日帶波衝埋人堆
唔收腳

控個波都唔掂，佢係PSG雪左幾耐？

控到咁仲射到咁撚高

雲加咁都叫識用
搞撚到人19歲顛峰

40m買返嚟練波

公道

免費嘅嘢最貴

所以咪叫仆街Papa 快走，畀返5號出來啦

35萬鎊週薪就真係練波喇

屌，段紅字我諗起xhaka

花膠2.0

派對啲飛機文

佢唔係丟掉球權，佢係丟個12m俾人

我燒

佢成鳩日唔shoulder check俾人打荷包我忍撚夠啦，adi唔該ceballos + partey啦。

控咁遠係為左屈啲轉身慢嘅中堅
射咁高係為左追上潮流屈波打手拎12m
跟本完美融合獌 反正我笑唔出開始驚了

金章安靈活好多嘅認真，中路自由人可以去右路畀pepe cut in，羊入中路佢又可以挨返左邊，又可以打到翼位

練波扮廢 打真軍好似AV咁

橙 一開party比人嫌棄

基本嘢 你睇party嚿背肌 佢要護波人哋點埋身

仲可以比ddg 練埋接實九樓高既波再打反擊

相反拿卡練波好勁 下下掛網 打真軍反而唔識射波咁

原來里昂本來傾好10+15賣迪比去疤
不過疤過咗西甲個salary cap唔簽得

睇錯咗，係5m+10m

琴晚講左矛人理

同女人一樣

咁樣可以試埋安打攻中

下下屈手球你打10個中堅都守唔住
配合埋屈12碼同mma加4424點玩

fab here we go =

Lm

pepe同leno兩條友練角球啦
一個練斬 一個練搥

睇到fab狗變袋底泥好爽

講一開始姐，我ok佢嫁

死黑記

Xhaka改善咗啦

2020仲屌沙加無shoulder check
已經改善左啦 想搵邊撚個黎踢中場啊

係驚非洲球員有無報細數

我想問係派對咁既情況
俾哂買斷費 但派對都係唔肯走既係唔係都吹佢唔脹？

可能Partey要求18號？
Papa都唔register 正路會叫佢轉Number坐到完約

佢好多地方都改善咗，欣賞佢而家敢hold吓波，不過睇佢防守都仲係有啲驚

一般都係同球員傾掂先買斷

因為西甲要球員自己去交RC

K6做左我阿最佳公關
大家不如挽留佢

屌咁即係下體會對自己太有信心姐
出面做乜屌我哋

Lucas Torreira, speaking at Carrasco International Airport: "He (Thomas Partey) is going to a club where I was treated very well and that's the most important thing."

以為你講植物人
原來又係件廢坦

咪係囉，明明依家勁同穩定咗唔少

擺明個球員都想撚9下體
早幾個月已經傾掂Personal terms, 隨時走得

不過阿狗係勁嘅 扮窮扮到自己球迷都撚埋

我真係唔覺有改善咗幾多，不時背後一迫就失球權。

你話爆都少咗好多了
唔係好似第一季咁做紅牌阿姑

以為依篇文係以前d 唔知邊個球員d 飛機文,
有部份可以用落美斯到

正常一開始同球會同球員傾
之後再傾價，中間又傾球員加錢

我諗阿狗本身真係想簽埋aouar
係馬會同里昂都唔肯減價所以先貴啲簽其中一個

我諗下體狗係判斷錯 估中我地唔夠錢 買唔哂兩個 死都唔減 估我地會all in aouar

正常
想YouTube打cavani fail大把呢d場面

抄個part time 恐龍

俾你班蛋散估到，我就唔係阿狗啦

肯請返未
雲蛇同班叻準出吓聲啦

雲加撚敢出聲咩

原來未死

屌你老母一個月洗幾錢姐

其實球員唔同球會講 同阿傾買斷 算唔算反骨 咁第時都有機反骨返阿記

有冇人覺得比比唔岩踢咁邊
佢突破唔算勁
但其實好似上場咁樣推一兩腳波黎射幾好

今日都7號
公布左歐霸名單未

全世界九成九轉會都係搵咗球員傾先
無乜隊係同球隊傾完先搵球員

咪係 如果個球員都無心走 傾黎把撚

呢個唔洗聯絡球會，through laliga 俾rc既制度好似同英超有少少唔同

今時今日仲反xhaka
己經有好幾場show 到中場冇左佢就散沙咁

幾時先有party啲相 同interview片睇呀

諗左好耐 其實我地今季真係起碼aim頭三
除咗曼城利物浦兩隊屈機隊之外
對手得返曼車熱愛李
曼聯：垃圾嚟 唔使理
車：領隊level同達sir爭幾班
熱：算係前四最大對手，但唔識破密集，對廢隊好易失分
愛：其實唔係豪門板凳深度爭好遠，一聖誕節james就收皮
李：起碼冇舊年咁勁
我地今季終於砌到前中後都有世界級，後防包皮勁到on9，中場party西甲top3中場，前鋒auba，仲有勁多關鍵王saka pepe，如果咁撚樣都拎唔到前四達狗真係要躝，今季起碼坐四望三，如果利物浦曼城發揮唔好，爭第二都得

你反雲反咗廿年
我選擇信你

係好多球迷心目中，我地唔想你走，但你唔想留就係25
球員定任何公司員工都係一樣，薪金，工作環境，人事，當地文化都影響佢地既決定
今次partey無直接行動迫馬體會，只係默默等阿仙奴已經算尊重馬體會
我就唔信佢一邊撚馬體會話會續約一邊等走

講真今季冇75分唔收貨

賣人唔順利 廢龍果筆係意外之財
本身預papa free走
主要靠細爆同拖籌錢 點個賣唔出

今次阿狗算有策略，扮窮等兩邊減價
可惜兩邊都企硬

穩左好多啦
其實打433進攻果時佢可以逗住後面當左中堅咁
好似猁咁 進攻果時神軒會逗到去中堅位

上年都用緊呢招 想用分期大法買

英超冇球員有RC 所以唔驚

我諗拖應該都有500萬借用費以上既

Partey取態係阿狗有offer就走 冇就留下年續約
不過佢都應該唔開心點解下體唔今季續約

上季講緊個budget都有50M

冇obligation冇乜意思 啲錢唔commit可以用
其實拖+細爆+坦 平均每個籌10-15M已經夠買Aouar, 可惜

成熟左好多啦先得28歲
最大問題後防線前交失波，追唔到亂落腳搏食牌都明顯改善左
但我仲想佢唔好咁淆青，成日拎完波身都唔夠膽轉就彈返個波比中堅
明明叫你轉邊或者送個波比前面，後面都無人望都唔夠膽望

我覺得阿仙奴如果咁季想上返前4
唔可以唔轉4後衛

343局限性太大
基本上場場都輸中場

如果想要有好大幅度嘅突破 一定係要3中場

山陽9掛住食女飯內戰都唔得閒睇

其實宜家343同433冇咩分別
進攻嗰陣都係3中場

仲有冇機會清到啲冗員葡甲美職個啲

打強隊343效果幾好 打廢隊就需要三中場 不過上場打防守最勁嘅中游錫狗都証明咗我地雙中場都破到密集

In Spanish football, it is obligatory for players to have buyout clauses in their contracts, although the amounts are not paid directly to the football club who employ them but to the LFP.

西甲人人都有release clause

Release clauses in Spain stem from Royal Decree 1006, which was passed in 1985 and gives footballers in Spain the same rights as all other employees.

RC 1985年已經有，為左保障球員（不論球星與否）都有同等權利

Release clauses are not compulsory but are almost universally applied because players without one would be able to go to court to buy themselves out of their contract.

如果係西甲無release clause好易引起司法訴訟，球員同球會嘅權益都受損。

希望各位轟仔釋懷

PEPE入黎之前完全無料到啵....

大家簽左德國聯署未

所以打廢隊需要pepe

我反而覺得馬體已經擺低左合約，阿狗call佢就即刻起行
阿狗無行動就轉會窗後動筆承諾賣埋餘生比馬體會
話佢尊重成名球會同恩師我信既，但唔等如佢想轉會就係對唔住馬體會

同埋馬體會迷都知近年有幾頹，年年走主力施蒙尼無新招唔識攻守住第3多得西甲中游唔爭氣
想接受新挑戰都係原因之一，唔係剩係得薪金同有無歐聯資格既問題

feel 到呢段野會比轟cap 出黎binc

我覺得打廢隊安好似唔太識攻咁希望只係呢場狀態唔好

抽獎pool
1.全能鐵衛Chambers #234509
2.異世奇人#13614
3.T.Partey#7131
4.高拿仙納(留隊)#60408
5.哥基屎忽！#12006
6.THOMAS_PARTEY.#24436
7.醉赤壁(迷伊度)#325684
8.基拔圖施華#61902
9.A_Milik#30768
10.艾朗藍斯拉夫#2588
11.醉愛東尼#53870
12.魂牽夢繫#185916
13.是撚柒9但#141382
14.Playnicker#79109
15.拿卡死水貨(迷埃)#135410
16.羅拔皮利斯#3080
17.英超球證死全家#16903
18.阿歷山大拿卡錫迪#31923
19.余家聰#36612
20.Podolski#6833
21.韋利安沙利爸#90639
22.炸彈人何妖(反沙)#98472
23.咕菇固#23587
24.safdsafd#163164
25.酋長#34014
26.收嗲OK?#84044
27.EmileSmithRowe#46953
28.高安基死全家#51701
29.新翠卜卜脆#256383
30.Lost_of_us#49546
31.我心諗...#89316
32.請你不要戇鳩#58512
33.186#2517
34.瞓覺羅漢#100494
35.A.Griezmann#9710
36.生抽黃秋生#29283
37.新島眞#106136
38.朋友你好靚仔喎#90089
39.周保松#367564
40.一名小生#328486
41.MikelArteta#91949

由於我晏左起身要煮野食比老婆同女女
抽pool時間定為香港時間3點30分
我只睇會員number 廢事改左名搵唔返
呢段時間歡迎舉報雜種狗 反達狗
41抽5

簽左
你都躝番德國啦

真阿內心都係咁諗 不過佢哋驚講出嚟畀人笑 我幫你哋講出嚟

上面段野唔駛quote 太撚長
廢事洗版
有咩quote呢個講

xhaka應該有排踢 呢個位踢到32歲都仲好fit

簽夠五萬我自動申請離隊!

其實下體會好似一路都壓榨緊佢 佢都應該要走啦

安好撚廢 睇得出佢球商係高 但技術同速度冇晒 仲要頂佢3年

噚日冇追post, 點解關轟迷事？ 講緊乜嘢8折？

阿出260k 人工fat fat

冇我

車狗拎住2億陣容入前4都應撚份啦 挑戰埋冠軍添呀應該
而家佢地柒過閪 靠撚伯既話佢地驚過我地啦

又未到廢, 但打翼無速度無突破
算啦本身對佢期待都好低, 老將簽黎競爭下

我照copy留名果班

宜家有左partey，佢可以按情況係正選後備間游走，唔洗成日做戰犯
我都比佢近來表現說服，由反沙必賣變到希望佢留隊

呢個咩pool嚟？

我講錯 唔係binc
係cap出黎然後話我地太有自信

平常心

聖誕去澳洲團
包7日食玩住(健康團) 澳洲當局開返旅遊關就成團
大家多啲留意下
50抽5
重複留名唔計 雜種狗唔計 反達唔計 開始
---------------------------------------------------------
本身已經截左
不過見有傻鳩quote錯左人
咁本身係件開心事
又講50抽5
咁仲有9個位
係呢個留言到quote返 有9個位抽

老婆巴請去旅行pool

期待同迷達手足去澳洲玩

3年中晒伏啦 下季跑都跑唔郁

成班死馬撚柒左就係到扮假膠 肉酸死人咩

買到牛娃既話 出 c8 partey 牛娃 佢邊有位踢

澳洲團

係 就係呢d
笑撚死

lm

黎

呢種派牌型防中 越老越正

對啲主守但反擊勁啲嘅都幾牙煙
好彩而家有party

包唔包埋叫雞錢

成場xG得0.56
即係應該一粒都入唔到
算唔算破到密集

講真我今季直頭係阿痢之爭，哥狗冇左達sir唔識防守，好廢

呢啲自己畀啦

又唔係咩自信既 最城都甩甩地碌
最連又柒柒下咁
2億大轟又柒撚濛濛咁
熱狗開始上力 有好收購既話係對手
李城連西咸都炒鳩佢地
拖肥 未打強隊 不過下遊食哂 可以一戰
數數下 又真係我地都可以諗下前3 前4既
中場買人又買左 無前四就真係抵比人笑既

其實本身速度突破都唔係佢長處
本身都係貪佢打到幾個位，用經驗打配合，頂幾季等Pepe saka 巴丁成長成點

有pepe驚西 佢先係真正救世主 打中游入大粒射世界波冇得mark

same

阿狗不嬲問題係要把握到類似上場對錫菲嘅波
食到呢啲差好遠

年年隊波嬴個幾場就話嬴乜嬴物
成隊波上至球會下至球迷都係賤種黎

利爛船仲有vvd 應該都攞到90分以上 冠軍就好難同佢哋爭 但頭3都要啦

咩啊

搵綠日子帶團好過

你分析同我勁相似 果然高質

唔叫雞去旅行做咩
睇風景我上網睇相唔好牙

健康團牙
你地想叫可以自己夜晚去
我只包朝早到夜晚食飯既行程
之後係點自己自由發揮
同導遊其實差唔多
玩下水上活動 食下海鮮 打下卡 去下主題樂園 玩下跳降傘果啲
開左關呢啲解封哂我就plan行程
想帶女去都得 你地自己比條女錢 房就一人一間 唔會阻你地扑野
我唔會同你地同酒店訓

隔離仲講緊

我join抽 搵六日子帶我叫雞

痢果套野開始比d弱隊睇穿（mark死2閘），冇咁易穩攞3分。

認真?有冇咁嬲啊

好

始終文尼沙拿太bug 同埋睇下阿祖安爆多幾多場

你預講到下個星期開返波

呢個世界得一個守到Pepe（阿叔），但阿叔已經係我哋隊，所以真係驚春

不嬲sick ball

其實有咩好講

你過去睇下 呢d 通常一日就算
佢地講到依加
睇黎真係好撚嬲

凍結兩閘既話，文尼沙拿波皮都冇得掂啦

踢多兩場艾利臣都出返啦

拿樸迪都守到

阿狗上至球會下至球迷全部都係賤種

陣間搵自己老婆比你

以前舊登迷普都只係抽禮物
依家直頭請成個Aussie trip

(其實阿狗除左我重有冇窮人)

大家咁話 btw咩球迷咁小氣

咁撚大獲.....

諗緊贏歐霸冠軍英超冠軍抽乜好

一層樓ok？

我

轟狗

John!

一陣再傷 同埋舊年利記confirm冠軍之前都係輸得一場咋 阿祖安爆返兩場都冇晒空間失分

痴線
我肯我老婆都唔制啦
到時再諗抽乜

咁撚正?
JOHN

轟狗九成傻閪嚟 求其落街行一轉，通常樣最岩巉嘅牙叔先會著車狗波衫

Niles-Xhaka-Party-Bellerin
Tierney-Gabriel-Mustafi
Leno

除咗巴西3R仲有咩人攻得入呢個防線

呢隻豬個原型呀伯

阿狗又多高汁絲打
屌啦星 轟狗得個email

關佢哋撚事咩

傻閪車狗係咁幫下體會含 點含partey都無你份架啦

呢樣真舊登嗰陣見過幾個

雖然話輸中埸，但其實係輸翼，利記最前3個進攻防守都可以落一格overload中埸，就算沙拿文尼唔落中埸 留係前面都夠晒威脅
我地前埸得pepe/安比較做到呢樣野，但侵略性都仲爭1皮，
如果淨計中埸xhaka+c8組織能力其實算好唔錯，可能淨係輸轟鏝

galaxy 11

見到轟區集體開竅
知道西甲唔同玩法真係感動

隨便望左下
意甲球會出份接近拖買入價既報價，選擇性唔願信
然後係都要解讀到我地最後一刻比錢係報復咁
完成交易係最後半個鐘咋，但最後一日已經傾緊，體檢緊
拖又照借無玩野，仲想點

好嬲好嬲

班賤種咪又係last day俾解約金買kepa

200k連獎金

有個轟話”比RC一蚊都無減過”
真係唔知佢up埋

澳洲去過一次就係去探ex
不過係舒服同多entertainment 嘅
最好係紋身又平又高質
但果到真係好多廢柴

老婆巴真係阿迷嘅清泉有機會去澳洲一定拜會你

我去探下我未來老婆

留名

左手同右手 依家探都得啦

同佢哋講道理晒氣

車狗：阿狗係人生失敗者

吊你老味 講真做得阿狗都好少樣唔正常
通常最樣衰係利狗車狗

可能中過你啲針

開post比人撚個個又改左名
車狗真係好撚多小學雞

呢條友追星我未出世

Aus真心正，天氣又好
有次去坐puffing billy
個導賞員知道我係香港嚟
同我講stand tall against China and keep fighting感動

點，係咪郁車狗？我可以幫拖

一係中學雞 一係酸臭牙叔 好少20-30歲正常樣撐車路士

點解要搵點？

抽獎pool
1.全能鐵衛Chambers #234509
2.異世奇人#13614
3.T.Partey#7131
4.高拿仙納(留隊)#60408
5.哥基屎忽！#12006
6.THOMAS_PARTEY.#24436
7.醉赤壁(迷伊度)#325684
8.基拔圖施華#61902
9.A_Milik#30768
10.艾朗藍斯拉夫#2588
11.醉愛東尼#53870
12.魂牽夢繫#185916
13.是撚柒9但#141382
14.Playnicker#79109
15.拿卡死水貨(迷埃)#135410
16.羅拔皮利斯#3080
17.英超球證死全家#16903
18.阿歷山大拿卡錫迪#31923
19.余家聰#36612
20.Podolski#6833
21.韋利安沙利爸#90639
22.炸彈人何妖(反沙)#98472
23.咕菇固#23587
24.safdsafd#163164
25.酋長#34014
26.收嗲OK?#84044
27.EmileSmithRowe#46953
28.高安基死全家#51701
29.新翠卜卜脆#256383
30.Lost_of_us#49546
31.我心諗...#89316
32.請你不要戇鳩#58512
33.186#2517
34.瞓覺羅漢#100494
35.A.Griezmann#9710
36.生抽黃秋生#29283
37.新島眞#106136
38.朋友你好靚仔喎#90089
39.周保松#367564
40.一名小生#328486
41.MikelArteta#91949
42.叫咩名好啊#194757
43.Tierney_3#46976
44.Ryo_Miyaichi#34127
45.大倒數#47425
46.ianndior2#330582
47.澤囝救樂壇#187412
48.奧b#33709
49.李知恩雨之聲#27287
50.潤唇鳩#6158

由於我晏左起身要煮野食比老婆同女女
抽pool時間定為香港時間3點30分
我只睇會員number 廢事改左名搵唔返
呢段時間歡迎舉報雜種狗 反達狗
50抽5

哥迪奧拿

除左轟果班，我見唔少人都係周最後半個鐘比錢個點
就算唔係西甲例，錢直接比西甲賽會唔洗經球會傾
成晚網上消息都流傳緊阿仙奴處理緊單轉會
你咁大間球會唔會收唔到風掛，打比partey經理人跟跟佢都確認到啦
係度放大我地個過數時間黎引人批判
Partey唔聽你電話都係佢問題唔係我地，馬體會唔該唔好扮委屈最後一刻先發現

簽隻party仔姐究竟有咩好嬲

截左
上面出左list
checkcheck有無 親

無了遲咗

佢地又話廢 但又酸到仆街

獌都係酸一日
轟念念不忘到而家

ching
我個陣第一個留名都冇

呢個真心似有社交障礙

主持公道

公海有po又唔出去討論 係要屈係自己個竇到當自己岩
十足十save hk咁

party=進攻強化版簡迪，好難唔酸

佢地冇睇bell

身邊啲轟狗frd冇人會上連登

According to reports from ESPN, Partey has signed a four-year contract with an option to extend his stay at Arsenal for another year. With his Arsenal contract, Partey will reportedly pocket a whopping £260,000-a-week, which is four times more than what he earned at Atletico Madrid.

牙達好似有就用 冇都冇所謂咁

最後半個鐘明係玩野姐
姐係唔比人搵replacement
西甲仲有一個月
然後仲借埋拖比你都仲要唔洗你強制買斷
仲要做d 咩先夠

有冇高登年代手足記得呢條傻閪車狗

畀kante佢哋咪又係用到變傻鳩

我跟#324留名果到開始睇
如果我有完全block到留名既
咁果個都應該有問題
我本身好少完全block人
所以果到42個留言出到41個比我睇
第一個開始我照住copy 正路唔會漏...

記唔記得一個初瓏同胡迪哥哥出去傾波

好撚經典

痛死我咩班垃圾車狗就真係賤種喇

衰d講 個球員係我地既
你憑咩屌

晏啲再抽 打陣機先

轟狗咬硬你

當年車狗ok勇 家陣全部小學雞笠水狗

笑到pk 當年比人抽到仆街

黑色三連星

利都話有d正常人
轟狗真係一隻都無

畀贊錯KO

牛蛙差一步到咗
阿仙奴最後一刻比咗50m 里昂say咗yes
死人agent （牛蛙呀哥）要三千萬歐agent fee所以先blow off咗

建議搵你(阿狗TOP1識波)出去同佢地講波

車狗

四年約

正常party呢類大肉腸跌watt都有個譜掛

就算攻唔起都守得住

應該唔使咁快叫佢躝啦

top1係2和b小哥哥

中學半班車狗一個打十個

屌安躝落後備啦
情願相信比比

👋🏾

Auba partey個salary跌小小watt
可能係依家燒既下場

個陣中學無人睇波 真係一個都無

真

記唔記得貓仔底褲同狗仔底褲👋

唔怪之得咁早就agree personal terms啦

解放黑奴價

David唔係話左唔係牛蛙單Deal啦咩？
D人好似傳係獌狗買辛祖

我諗條中場都仲要靠party搵食
起碼都用盡兩季先

叫Party睇住收尾個2年

佢呢個年紀都差唔多要簽大約

點解係小哥哥？

抽Ryo同奧b啦

但聽講牛娃agent都開得好撚高價

LM包CALL G

唔係想點叫

留名睇auba最後果年比人雪

4倍人工好難唔agree
不過UCL降grade Europa無計

b哥就ok,唔洗加個小字

但教練升grade左

最慘係fans喊打喊殺話人工貴叫佢走
唔記得auba 19/20既付出

中國人係咁叫

正一中國人

Saul ig story post咗party 應該係farewell

下年買埋 Saul 返嚟

黑人要養好多親友

koke呢

信ESPN都唔信Bell你話on唔on9

車狗好多肥鳩

好似老

仲有原來party又係ig story 含阿狗

真 出街成日見到大肚腩

條友真gay

牛高馬大原來係 gay佬

你見過小妹？

冇頭毛靚極有限啦絲打

【@TheAFCBeII】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXVI

找左呢個先

小妹素有阿仙奴儀琳之稱

我眼中係同一個黎……
完左個轉會咪開始抽 問題係邊……
中間又唔係無開個留名list比大家留名
中間又有空位唔留返名 上面都有留名list
究竟係我比唔夠時間大家睇定點

yes 拎住藍冰

妹豬，字N

呢個好似7年定10年約wo

我一早話根本我地今季個陣後備同正選都幾勁
唯一擔心嘅球員狀態同達蛇進攻套form

屌那星
pes又中黑波前鋒
但係無黑波中堅左閘 屌你老母咩
我唔要利雲呀 我要alaba呀

咁裝了

上限睇saka 佢係新奧燒 進攻靠佢

我有Davies 甘巴比

高列巴尼 pes bug中堅

呢隻辣殺驚嚟

我啲cf位排到11個
左閘仲係用緊saka
右閘斯迪比

痴鳩線 我成打前鋒
都無中堅左閘

勁過燒啦

右閘我有埋柏華

藍冰我屋企樓下隻狗都唔飲

join

排完啦 屌你老味 本身想比個vip你既 而家無了 贏歐霸再私人醒你 親

嘩，原來咁正，要報名了

其實係。。。

有錢過澳洲搵你做導遊

成段都無提過埃及就知你唔識波

甘美治

真阿先玩

哭左 錯過去澳洲既機會

喊撚咗
ryo彈個位比我啦

請5 個人食住玩要唔要10 萬港紙？

連埋機票應該要

打老婆好波
綠日子食屎狗
識左咁耐 都唔搞叫雞團俾呢度d 迷雲黨

本身係澳洲join唔join得

綠日子犧牲埋自己老婆你唔講？

Miss左澳洲團哭𠹌咗

抽

可唔可以絲打團
小妹怕麻甩佬

有無手足搞長洲團

我冇屌過喎

包叫雞

綠日狗搞開送中團

你冇屌過又點知佢老婆有墨

應該起碼下年年尾先開到

卡蘇拿+高基連 +奧燒

沙加+派對+施巴

老婆狗 抽我 我要玩跳傘

你去跳樓啦

句野唔係我講我唔知有墨

我就係想玩跳傘

送曬愛加力 Gerb 尿道炎人走

我都想玩
做馬俾我pls

呢到d手足個個都知

Set左program 一定抽中我
你地等下次

more

咩名 米哥

正撚到

又要入公司廁所打j

咩名？

咁出名都無人識
唔係掛你地

琴日睇高狗d閪野，除左逼到人自殺之外
最癲係佢NFL隊波the rams
搬走人個主場，要由Missouri搬到LA 老撚咁遠 幻想下阿仙奴比人搬去倫敦以外既地區

Seed?

下年開咪加碼
贏歐霸冠軍贏英超冠軍

天使？

雲加都炒得 搬阿仙奴去美國都唔出奇

尊重啦

yes

老實講下面個組合係英超實用好多 上面打西甲就尾晒機 但英超身體對抗真係好重要 其實高基連係勇狠 但一啲都唔硬淨

依加公海d 討論post
永遠都有一兩隻車狗仔係到講阿

5日前 車仔曾經因為買唔到懷斯想簽partey
不過最後冇成到事

依家兩個都冇

所以咪狂搵位入
洗2億簽7隻然後哭喪自己轉會窗唔合格

唔好咁啦班車狗
一日林柏特喺車仔一日阿仙奴都會騎撚車路士
走左都未必勁過我阿 何況未走
檢討下自己嘅過份自信先啦

吹水新聞黎架姐 partey都唔係撚伯鐘意個類型

翻黎跟操啦

去邊間

⏳ 阿狗專用漏斗

又玩漏斗阿狗今年勁興

估唔到有生之年見到我阿用錢掟人
然後一班轟係到酸

其實佢唔係咁多傷可以好勁
佢啲波底好似西班牙啲中場咁
分分鐘接到卡叔班
可惜

愛回家

佢踢法冇得唔多傷

坂道みる

認真 我地爭個創造型中場 達狗又同佢fd 會唔會真係平平地簽 順便搶埋奧燒件10

格硬谷先有 我對肥仔波大過佢

出場先有人工既ok 既
唔想又白出糧

酸乜 人哋使兩億

廢物 躝

其實比佢跟操如果操得翻輪換下都好呀

原本黑b同太子都無班落

holding拎緊底薪25000 牛奶五萬樓下都ok

屌你老母有咩人你係唔反

趕走隻恐龍 要簽返個legend PR反cup

屌講到咩以後無人同你做生意 真係弱智

佢迷愛狗

拿卡

佢反撚得落力過你啦

大陸妹

Holding 好撚勁

支持牛奶回家？

簽牛奶番黎 踼下盃賽
如果無傷既話

太子，啪啪啪
太子，啪啪啪

球會要補獲免簽番太子就係最佳gimmick

不了 相信Willock

踢盃賽我出ESR啦 簽太子返黎吸傷咩

車仔唯一需要買既係教練 根本佢d人腳唔會踢到咁差

真
saka willock esr仲好

有冇定期驗身 take care

未full team 出返個佩列錫同薛椰子可能好啲

如果真係吸到就抵

人地iq150

做咩

想揸

出面個 transfer post 反阿如獲至寶

唔關事 佢地呢幾場進攻同防守根本無form
出翻呢兩個都係靠個人能力

full team前場塞晒車 出得邊個

skydrive

兩億買人就梗係靠個人能力㗎啦
唔通想點石成金咩

起碼呢兩隻正選翼
華拿唔使再拉邊
其他就唔識

有錢有成績驚閪簽唔到人咩

其實佢都係功能單一果類，不過人工無咁高同肯守咁解

邊係坂道

付出咁又點？
無表現好躝 唔好咬糧阻住買人

2020歐霸決賽陣

Saka Auba Pepe
Wilshere
Party Elneny
A15 G6 S4 B2
R13

咁所以前一場對西布朗咪連失三球囉

冇 xhaka

聯賽用

靠隻werner就死啦
根本就中遊正前料
頂多咪禾撚質素

華拿打翼係林伯安排 唔關呢兩個有無傷既事
本身可以安排odoi打左翼 kai打右翼 華拿中間
或者轉442都得 但佢夾硬打433 然後叫華拿打左翼

19歲韋仔一定勁過牛蛙
傷患不饒人

車狗mon緊你，mon緊你
Cap 埋圖嚕

條友打翼同廢武功冇乜分別

雲拿同美羊打邊一樣
但美羊係阿做核 有戰術安排
但轟無理佢

所以咪話問題根本係教練

19歲奶哥講緊同小白比牛蛙收皮啦

牛蛙 who
奶哥

我地禾仔後生個陣單核贏利狗唔知幾多次
werner波都掂唔到

華拿根本唔知自己要做乜 有時見反撃得佢一個係前面on99 又無人follow up上黎

牛奶>牛蛙

下年免簽 Alaba?

k31德甲壓住alaba做最佳左閘 唔慌勁

禾仔歐聯爆贏馬甸尼

但係幾次大傷後 就踢唔起了

仲有仆街盤球

kai其實有冇料

講真 當年禾仔係講緊入全盛巴塞波馬天天賦都冇佢咁高

我估創造力同波底都有嘅
你見佢轟第2球同odoi 個one two 都靚
只係速率係英超黎講未必會咁成功

有排打正前對鏝入波 j到我

神宮寺真係好能正式

條撚樣身為技術型生到米九我地laca要背身就生得米七幾 兩個交換身高就勁好多

雲蛇擺我禾打正前屌打拜仁

速率係指跑得慢？

全能到仆街

高佬變速慢

真
但係我到依家都唔明點解laca要”lung”咁多波
明明簡簡單單做finisher 同二傳已經好夠

比狗控失波比牙達屌柒

所以佢拉扯唔多 又唔係好敏捷個d
係英超好難踢得好dominating

對熱狗舉完2-0就矛了

比狗自己推去死位

佢好似肥咗
但都係好正

bench cam 真係好好睇

其實都想知d球員對住達sir呢種會捉住人好多野講既教練 係比賽中途接收到幾多

又有位ching 去左爆閘

上次係布拉格佢話冬天唔跳

達sir想佢做支點

我覺得佢打翼好過打正前喎
打正前佢連波都未控到就比人迫甩左啦 射術又唔係特別好
打翼起碼可以同人跑下不過就同禾撚用途一樣

有少少到喉唔到肺feel，但佢波底睇得出係好，可以考慮練大隻少少做迪布尼果type

我呢n Ben

佢球商都高嘅 上限奧斯爾啦

聯賽核心 爭英超

係 操大隻d 會好勁
高大又靈活又快既球員好難得
係可造之才

沙加=勁版沙比
八折=勁版耶耶
美羊=享利
拿卡=廢版謝菲斯

今年前四不是夢了

技術型球員通病嚟，你睇pepe一樣，當然技術型唔一定有技術

想買隻apple watch 學達蛇咁用

米九仲操大隻肯定慢到仆街變基佬咩

釋放奧燒湯直線

臭燒真心踢得唔差 老實講

阿狗成班清清有好有錢錢，屌

佢係利華個陣好似踢ss

收到

算係咁 英超入波史上第一德國人 havertz去到佢level先講

Dive定drive

咁佢簡單d一腳甩咪得
成日拖死個反擊

活丁（甩髮）=柏金

包皮=羅倫

問題係而家佢身高係限制咗佢
練少少肉地加上佢後生慢極有個譜掛

踢到美斯都話佢勁（好似係）

Even 復賽前場場出足佢
我都覺得佢交到貨 得佢有class
係唔明點解復賽後唔出

要知道上限奧斯爾其實已經係好癲

仲有
艾蘭尼 = 埃及韋拉
洛克人 = 栢金
包皮= 蘇金寶

個陣爛屎 卡叔 臭燒 高基
真心勁
係差d 穩定性

咁高拿仙納呢？

屌打錯字
dive

佢有燒全盛咁勁執到啦

J洛就咁睇 sharp 過佢

坦狗=德國贊仔

垃圾

勁過a高，應該=卡路士咁上下

佢同laca交換就好

佢其實幾啱踢阿
不過太貴

是但啦 家陣又唔係差 起碼精神屬性差幾班

幾場姐

燒一黎到果陣都好撚搶鏡架

上限阿狗ozil 皇馬燒去唔到

睇返佢近呢兩年啲際遇，講真仲識踢波都執到，輪住畀人迫害

8000m咁車狗要求高都正常

得安76有說明書

真 其實我不嬲都唔覺占士勁
係得射波同斬波
黎到愛記 好似超班咁

真係
比文傑條撚樣講到英超無一隊容納到仲係到扮清高成班嘔心到

燒好似平一半

係，正如我地對Pepe嘅祈望唔會太低

曬氣啦 條撚樣
由13年條友已經開始反燒
佢就最鍾意猁撚d 工兵中場

起碼奧燒發明左Ozil's chop絕技

係到

42.5m啦 當年我地紀錄係18m

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔起五線暗星

支持奧燒去西布朗

可惜佢前面由牙朗變左基佬特

我認同出燒要有人逗住嘅
配置都要幾高
個陣高基 卡叔一傷就無了

應該係近十年最勁阿狗最勁既中場咁制

偏偏變呀羊時已經....

我做野見過佢 係幾高同型嘅
做戲就不了

當年好鐘意法比

都係 講緊法比已經係09 10年嘅事

呢場艾蒙好勁
救沙維個下
華美倫真係廢到仆街

如果果陣前面有多個美羊，佢同山狗唔駛吓吓圍威喂，冠軍都可以考慮爭吓，可惜前面係做波一流，埋門三流基佬

最勁係埃及沙加柏迪

Same thought bro

神丹，大阿比vs沙維，布斯基斯
勁撚到

Thomas Partey Made MESSI Look Like Lingard!

實不相瞞 小弟係個陣燒去阿
先決心做阿狗

呀羊同佢都夾

死青蛙

睇左幾場車仔， 我覺得kai留番德甲可能好啲， 條友好似好內向書生型咁， 我估佢如果半季都適應唔到英超，好快會home sick想番德甲

我唯一認同既係比咁高薪就唔應該係球隊需要既時候carry唔到
但係佢要成隊波圍住佢踢都唔係第一日既事啦 唔通你expect佢美斯咁一扭幾入埋咩
同埋佢踢得唔好果幾場通常成隊都99地

奧打反擊最勁 家陣個陣都好啱打反擊 但根本擺唔到佢打中間

你識咩丫
其實so9搵佢打後衛

全盛高基應該世界top 5防中

打右邊得唔得
其實試得過 我fm都咁擺

愛狗又唔用佢
換左達蛇以為會見得翻佢
點知都係比人雪

最慘係全盛ozil都係一個助攻手 視覺效果真係唔carry 佢一場交五個單刀都冇用 出咁高價好難服眾 反而山狗奧巴場場入波應該高薪續就合理

卡san不嬲舉世知名⋯

你話拿卡miss單刀？
睇睇佢先

穩定性呢個問題 由佢歐洲第一攻中個陣
已經有

咁你唔會明九年無冠之後見到阿簽燒係幾撚震撼既事

但佢又冇防守呢 不過當年有場打爆拜仁佢係打右翼

真 但係到依家都叫見證過阿嘅highs and lows

當年我小一 呆能左

2-1個場佢仲要入波

咁我小二

真
明明一場勁多key pass都比人屌carry唔到隊波
就係差射門
有埋射門就迪布尼咁
其實有眼睇 無左燒之後隊波啲創造力低到

九年無冠，年年賣隊長
個個轉會窗都險簽
突然間簽到鍠主力歐洲助攻王
而家睇返都係好神奇

燒速度係明顯慢左既，過人能力低左，交key pass既空間都無咁大
要好似James 咁有隊友拉空，否則對死守都係夾硬交
隨時輸埋反擊

格硬反 然後輸反擊 仲要反埋都見唔少

其實當時一定係續奧斯爾，山齊士最後一季已經睇穿隊閪波嘅本質，final third 球球都搵返ozil嚟傳，反而ozil雖然會屌鬼，但都會搵返其他人嚟傳

2:0牙 零封左垃圾拜

全盛得半季

以前成日等ozil一下key pass 等到可惜前面係禾仔 g烏 同welbeck

係射門同突破

同埋樣真係太頹佢生到party咁應該球王level

誇張左

下 我覺得佢好靚仔好型wor

所以我都無ff佢打強隊可以打正選
但打中下遊輪換下或者後備入黎打20分鐘既貨佢都仲有既

燒之後 Party之前 都未試過搶強隊主力

靚仔但樣冇火吖嘛生到muller咁有火都好啲

你果啲lows邊有00年代後期果啲low呀
果時成日比啲獌狗fd寸

巴打升中揀邊間？

個感覺係：終於捱過左比人笑既日子

肥波真阿

留左幾次班 未升中

賤狗樣

電蛇

james都無啦
安76咪又係咁用
大把大把車落文傑條傻9到

阿仙奴只得兩次搶強隊核心 就係燒同Party

個d 係格衰

車強撚咩

羊都算啦

J下先

後面隻杜哥利bug來仲有allan，阿狗有party先可以試下出燒

多selling club

大梅勁到仆街無人講

我成日都睇燒啲球王片j下
打fifa career mode定係ut都一定會買燒

山狗跑動冇奧燒咁多 但感覺上佢仲落力 呢啲氣質天生

奧燒踢波啲body language 真係好放鬆咁，視覺效果瀟灑到仆街，睇返pepe扭波過人好似滾水淥腳咁

2010-2020 阿狗最強中堅

大梅>包皮>Holding>Mustafi >K6

但係燒係fifa 唔好用
Career 我會買哈伐

大梅>包皮>Holding>Mustafi >K6>華美倫>舊包皮

其實果半季佢啲stat好靚 果時kante果啲又未出黎 我覺得top 10真係有機

睇啲人之前討論James弱點同屌ozil既嘢差唔多,
但結果James踢出嚟係有侵略性過佢,
唔會講埋啲咩踢邊又唔得,又要踢番中間,又話邊個邊個敗家,要買人配合佢,
要咁鬼多條件先有機會用得好,仲要唔穩定
圍住佢砌隊波點都唔化算,但唔圍住佢砌隊波又要佢嚟仲咩,
我用2&b仲好用啦

我覺得啞仔勁過梅屎

冇我名

Holding?世梅？曲定直？

啱嘅 所以我都想知點解占屎 有侵略性過燒咁多

第二球睇番其實係燒冇回防先反而執到遠柱

越右越高

呢場仲癲 作客贏13宇宙拜

助攻作用係退緊 近年可能對手針對部署 就算佢出場都無咩波踢
就好似上年愛狗肯出番佢 都解決唔到問題

top5有啦 當年有邊個勁

踢到舉手帝嚇到仆街

又係有大梅

如果今年有全盛大梅

包皮+大梅應該拎英超

#28
師兄唔好打咁多飛機

C8好勁

包皮加浩鼎都拎啦今季

我用舊名留名嫁

Chambers >>>>>

好簡單 會禁區外射波

其實我地本身八折+拖仔咪可以做到差唔多個效果

調番講都得,基佬禾子啲班反而仲識得同ozil夾過而家啲班,其實邊個帶起邊個都難講

一齊吹奏Holding?

賓特拿唔講？

3:28 poldi射到舉手帝笠水

大梅最好j都係最尾一場fa cup final

C8最正係爛打，仲要本身技術型，打爛仔交+餓狗搶屎式防守

我嚟了老婆

希望買斷到

係愛呀哈利

中堅叻準 Tier 0

有個高佬開路，確實有幫助，可惜只欠射術
如果係羅拔利雲就好啦

講真 holding同chambers體質真係好能柒
holding踢左4年42場阿狗英超上陣
chambers踢左6年62場英超上陣
auba 3年都89場

卡華利雲都好啦

最慘果陣前場真係把握力欠奉，而家睇返其實果陣頭槌幾勁，基佬+黑碧 右路keep住垃圾

有冇人有李天宜流出？
條大陸妹唔錯
toda就好la成日有得屌

Thank you Arsenal!

真，我都用到佢退休

有基佬唔珍惜

燒係定點炮台，以前放高波俾25基，以直線俾禾仔山9
占士會參與埋禁區組織同射門
所以占士侵略性高好多

你係後衛見燒攞波都唔會預佢射波扭波
易mark好多
以前討論燒去留問題都講過好多

唔使講咁多 強強大戰係人見到ozil都唔會驚 家陣擺件party喺度唔打得都睇得

淨射遠射James都勁你幾皮 好似打籃波控衛唔識射三分咁

fifa 21 career有乜人好買
準備買game

抽what call g?

呢場本身都預佢做炸彈
結果勁到仆街

垃圾game 咪買啦
年年尻改就岀隻新嘅cap水

澳州七日遊加六日子贊助佢老婆出嚟

唔同風格無辦法
燒唔係扭波過人個種
佢係鍾意假身擺脫對手
唔知用小白同沙維做比喻啱唔啱

fifa pes nba呢類game都係咁

燒其實埋門技巧勁過好多濕鳩前鋒
好識拎角度同彈地波 可惜唔係點起腳

點會係定點，燒係段速勁快加落場跑動頭幾名，佢係個樣感冒童姐，不過次次一咁講又會比人話數據撚無睇波

所以成日話點解唔出燒既阿迷
除左講佢回唔回防既問題
其實進攻作用上既考慮取捨
都要諗諗

隔離占士有板你睇
攻中唔防守其實真係冇問題
但你進攻上貢獻到幾多
令領隊覺得worth

但係佢出道成名個陣遠射好勁的

今年fifa係咪照舊冇得edit出生年
即係班老鬼玩cm又係幾年就退

不射男原罪，隊友唔夠勁佢畀一千球直線都係無撚用卡叔都叫多飯遠射

打老婆應該係自動幫你用新名？
連登應該唔可以撞名

我睇到占士佢射門意欲係高過燒好多
過人能力占士唔見得高,但1VS1佢真係會試吓過人仲起到腳射埋

打養生波打到冇晒

笑到仆街
小兒麻痺咁撚樣

人地鍾意做助攻王俾killer pass都冇計

佢單刀都輕鬆啦，招反彈射波近射完全係屈機

但係pro club逼害真係好撚趕客

劍指冠軍

踢踢吓做咗不射男
真係入到禁區對住個龍門先會考慮射

坦=波斯尼亞傻西

小丑紫？

問題係佢會入到去小禁區先

街場呀叔型style of play

條友又係鍾意刷助攻數據有得射唔射

其實打龜縮波又真係可以畀佢出吓既
畀到嗰啲波成隊阿狗真係得佢同c8

老婆都贊肋

雲加唔比射 x34返國家隊左右開弓 一場4,5腳鳩射，返到嚟10場1腳

我不嬲迷普

自己睇返個list
中獎幸運兒請留tg
呢個post爆左就下個post留
今晚香港時間8點鐘都無留到就再抽

我最記得當年皇迷屌c朗射曬啲罰球唔比啲ozil射,結果有球ozil射即入

C8盤扭>>>>>>>燒
Vision同end product 燒就高一兩班

細number又輸

無我，要求重抽

但其實都要睇情況出
太貼腳好難出

今年12月等巴丁回歸 強勢衝冠？

支持

所以可以party c8 燒

仲等？佢回歸係痴冠

其實可以比佢射多d,佢重砲好勁

唔知達子畀唔畀 party 射呢

細 num 輸到仆街

全面解放 你話呢

睇番牛奶仔D片 19歲仔D shoulder check已經做得咁好 可惜係咁傷

抽多幾個送波衫都好，好想要partey bb

350k點容納到

永遠有啲遠射嘅嚟到阿狗都冇晒

xhaka 呢排都完全冇射

我了

近射無非抽爆網頂，射大細，chip shot，佢就整招進化版chip shot

仲未計佢啲volley，唔計佢入唔入，但真係吓吓un到中龍

呢排xhaka好少上到峨眉月附近啲位

曬咗，佢左右腳都射到

雲加訪問提過要提升佢進攻意欲,有一排係射多咗,但之後無曬下聞

比我啦屌

中能左

季中有邊個會痴冠

但入唔到可能對面龍太勁

牛蛙

做馬！
要求重抽

達狗當年遠射算勁都唔比人射

老野就算把啦
球會溫室化元兇

勁到癲

成日炒人 但遍遍唔炒d狗醫

我連抽到邊個都唔知 我自己都未睇個list

其實佢無傷完全可以接卡叔班

買左1:3 0:3波膽 ff 晉級

牛蛙條撚樣都6000m 牛蛙起碼12000m

當年達狗入唔少
依家唔畀人射廢事搶佢風頭

佢係講打法

當年直頭top1防中 casemiro kante都未打起

攔截搶波唔講 睇得出對手都特登打兩側唔經佢個位攻 佢連頂波都有 跳得仲高過費蘭尼

似係佢心胸勁狹窄

遠射被封截/撲出，跟住比人快速反擊
以前都輸得多呢d

偽命題黎
牛奶踢法唔識保護自己同易受傷
俾人勸過好多次
佢自己話唔會改

真，上面有人講top10侮辱左佢，佢fit嗰兩個月起碼top3

下兩場聯賽見唔到遠射即反

當年其實睇好佢多過ramsey，尤其之後ramsey斷腳重創，估唔到今時今日兩子嘅際遇完全係相反

下年簽包皮

當今世上冇乜邊個可以射到紐亞近柱
佢驚到縮

達蛇都試過 足總盃對愛華頓

就算你哋幾憎k6都好 一定係佢

五位手足去到澳洲記住幫手搵蟻竇

佢同普哥識左幾廿年 知佢隻左棍唔係路

auba身為隊長先敢射下 班中場唔敢射

真係好好J 如果有朝一日番黎阿狗 一定印佢

？？？

佢要keep possession 唔係無原因

你又真係追開post

老鼠係咪過左檔阿迷

牛奶

亞視露股多家性奴捧熱奪冠面癱零演技撈極唔奶共電視台既五線暗星

的確有道理
有預感 party 遠射畀人 block shot 輸反擊再畀人屌到變袋底泥

轟班友咩事
成日都覺得盲想逼害症
我地錢又唔夠你地多又無踩親你地
下下覺得我地開你波
究竟係多左小學雞定點
明明之前都唔係咁

強勢加盟

dc狗？

新伊巴球皇片

關鍵時刻派膠真係好難撐

睇返以前啲防守都幾鳩屎

明明係老鼠二億買完人周圍爆人閘
不過佢地又會話老鼠不代表我
無撚敵+2gc

話唔定好似上一場AV對猁咁反彈入三球呢
射中手都爽

頭dupdup

MON POST 車狗我屌你老母臭西

簽返辛洛高做支點？

佢地自己MON POST話人MON POST

獲獲重要比賽派膠 點攬呀

佢做G點畀你屌

Clyne 係咪成日傷 英人做右閘後備幾抵

瑞典藉的慕拿, 難免會被冠以<新伊巴>的稱號。事實上 ,身高1.90米的他(有其他網站指出他身高達1.94米), 腳法不錯。與慕拿在馬模合作過兩年, 現任哥本哈根的u-19助教Robin Asterhed指出, 如要以一位前阿仙奴球員跟慕拿比較, 他不會選外間所說的基奧特, 他的選擇會是簡奴。

BBC睇得多，BBA真係未見識過

yaya都27歲？！

BBA D女好淫

但關鍵爭四比賽狂入波

點睇會員四球辛洛高

條片波都冇入 點 j

還息都唔夠

係晶宮跟緊操

淨係搵到一條片渣張就下

好高質

咁計華美倫仲勁啦

家陣冇人識佢啦

普哥呢下收左腳喇

唔勁都冇隊長做啦 你估真係流咩

明明好早留言都冇落我名

之後仲過埋巴塞養傷，品格高尚

原來葡超WINDOW 開到10月25
好心快D 傾成叫KOLA 去波圖啦屌
順手帶埋papa 去

似返個隊長 唔似K6頭dupdup

點解會有48🤣

乜我哋有人爆閘咩
做咩無啦啦會咁

波圖收留咗好多人 唔差在

He talked admiringly of Granit Xhaka, and admitted he could envisage playing in tandem with the Switzerland international.

Party迷沙

papa行先啦屌 我要著5號呀

軌係咪當左老鼠係阿迷

回應下啦mon緊既軌

老鼠哥 我新入波台 我傾慕咗你好耐架啦

逐個比
老衲神同Mendy兩個法甲龍 打和
Saliba屌打Sarr
包皮屌打Silva
Willian同Werner同級
Ziyech斷左腳有排都冇得出
Partey證明左自己 勁過havertz
阿狗左閘儲備第一 Chilwell送都唔要

C8 盤扭同 後生既燒比都係差太遠
C8始終未係燒係皇馬時期既級數

老婆清check下個list, 唔肯定自己有冇中到

C8係我哋而家要嘅嘢多啲

屌你老母班轟狗賤種白卡弱智兒童又被害妄想症發咗

唔講以為n賓回

燒無逼搶
唔係達sir要嘅嘢

個list係邊？

有車狗入左嚟負皮我又唔敢出聲

我是其是

車狗: N賓同老鼠同級

11個一模一樣既跑狗真係岩咩? 我又真係唔覺
如果勤力係可以MATCH 到天賦既話足球會就唔會咁值錢

K6 好記得佢由派膠送盃到贖罪

老鼠加盟左我地同我拍雙箭頭

你40中咗

佢地真係好多幻想起到瘋狂幻想我地點諗點串佢地，勁癲

K6 主場對馬體果球直頭係近呢兩三季最大轉裂點
如果第一回合無失果球, 第2回合好踢好多
入到決賽應該輕鬆拎歐霸入返歐聯

我最熟車狗心態 班傻閪口就話今年簽左好多人使撚酸阿仙奴 其實簽埋班老弱殘兵仲要使兩億佢地勁不滿

逐個比
老衲神同Mendy兩個法甲龍 打和
Saliba屌打Sarr
包皮屌打Silva
Willian同Werner同級
Ziyech斷左腳有排都冇得出
Partey證明左自己 勁過havertz
阿狗左閘儲備第一 Chilwell送都唔要

佢公關做得差啫
本身今季唔走想印佢波衫

咁叫佢地收檔啦⋯⋯
我地都冇興趣理佢二億買人踢成點撚樣、撚伯幾撚閪

打多兩個月冬窗好躝

打前面天材波
雲佩斯就算half chance把握力都好強

我係幾多號

都唔知你地嘈咩
大家係自己狗竇9up理人做咩

有人爆閘

托柒就算吧啦

冇呀
老鼠加盟阿迷知麻

討論下？反正你車狗狗竇都冇人理你

澳洲無我份

班車狗勁小學雞杯葛老鼠

講真我會揀大梅多過K6
幾年前果隻FA CUP 佢大傷咁耐
第一場復出就踢決賽仲拎埋MOTM
反而K6 次次重要關頭都爆炸
當然K6好似有兩年最後一場入前4 都係佢入波
但係再加埋一個最後變節, 一個宜家係青年軍度教波
我覺得大梅整體上多分D

#272 好似冇你名

直接block 算啦

人地不死funson你邊block得晒

真，鬧嚟又冇結果

大梅靠腦踢波 K6靠身體 各有各好

不如老婆清找左舊數先仲好啦

澳洲之旅冇我份

我有件K6 波衫，佢好似係我第一個印嘅球員

咁不如我索性唔找 好唔好?
硬係要搵啲野挑剔
開開心心請人去玩都要問你地呢個滿意果個唔滿意咁
大可以乜柒都唔做 我係選擇性找 咁點

pes比人隻牙朗屈頭鎚
隻短手狗又廢 想死

真 我第一件印人名波杉就係k6佢算係爺爺最後一個真係育成出嚟嘅球員

支持老婆清

藍斯

其實我都未睇抽到邊幾個
可能夜晚中左標果幾個無留tg最後又要抽過
好興係咁 上次派game都係咁 要抽幾次

係唔同你跳姐,米8子

老婆清好撚型
最衰無留到言

抽到中我為止

做畀我 即覆

個deadline整早啲啦
四點八就差唔多

yes fast

抽中左我

我第一年波衫都係印啞仔

即刻搵返黎丁

作客西布朗+作客紐卡數

又lf2?

1001